突發 牛軍欲購口罩不果憤而自殺

一罩難求

要排隊買口罩既，唔該你準備定呢樣野！！！